支持香港行普及教育定精英教育？

精英請正皮
普及請負皮

有咩分別

精英普及教育

普及精英教育

機會同資源分配？

精液教育

已Grad 是撚但

而家啲MK仔都話自己中學生 張啲錢投資係有心讀書嘅人身上仲好

普及
少D on9 好過多D 仆街

初中及以下普及
高中及以上精英

都好

命運計劃

agger

agger 大把人高手三年係唔讀書 哂錢 btw知唔知一個高中生政府資助幾多

香港不嬲都精英,以前就更加精英

普及教育請參考台灣南韓

咁搞法個學歷要求只會高到離哂譜

到時候碩士係基本入職要求

博士做郵差不是夢

南韓其實都算精英
雖然個大學入學率高
但係入大公司都係名牌大學既學生（SKY,梨花，KAIST)
反而台灣真係玩死自己
要考埋研究院先有用
完全over-qualification

over-qualification真係好大問題
嘥哂啲資源去培養一堆社會冇需要嘅"人才"
讀嗰個又唔係諗住去學野，考完試過咗骨就交返哂俾prof
浪費錢浪費時間

點睇DSE送埋咁多辣殺入大學 加學位貶值
堆學店

高中好撚多on9仔搏盡無悔
之後屌DSE難 跟本自己就冇腦

只有入唔到u啲人先會ff咩普及教育

佢地心諗 橫死掂死 大家攬住一齊死

香港無教育

呢句真

鍵騎